188關時事台咩事呀？死返去站務台開post啦仆街

188都唔比你就唔係target customer la

死開啦

我要睇何老妖教唆殺人既下場呀

你地阻撚住個進度呀！

推

置頂